屌你老母點撚算

美國無咗侵 收咗皮
歐洲國家自己都搞唔掂 歐債危機先過咗幾年
仲要係俾支那幫嘅
其他國家基本上吠都唔識吠
俄佬預咗未到最後都唔會出聲
日本都係睇美國頭
南韓又親中

係咪已經無國家可以阻止到紅色帝國
依家想逼down app做監控
遲啲又強制送啲中學生參觀祖國
立法會全滅 拖都無得拖
所有議程極速通過
社運俾人無限資源打壓
無咗西方國家睇住 要變新疆西藏真係不是夢
香港有無得救已經成為偽命題

依家問題係 作為住喺呢塊土地嘅低等人種
仲有無方法有尊嚴咁生存落去

咁都要屌人老母

咁撚大鑊唔屌老母點得

侵侵都未打曬官司，仲有機會翻盤。結果好難講

是撚但啦

我愛祖國